點解沖完涼都好似仲聞到少少啫尿臭味

著返條褲啦

可能腎有事

尿臭味

因為你用尿冲涼

因為你成日睇咸野分泌埋哂D臭液

有關？？？

日日換喎師兄

d味黎自啫啫架喎

前列腺可能有事

唔撚係啊

我就咁睇唔覺包皮長

巴打影條J嚟研究下點搞

好，一陣影

一張唔扯
一張扯

Dr. lihkg

都差唔多喎
都有30cm

網上睇病

有冇洗臉？